全世界都以為利贏到 雙殺佢啦憑咩贏

敗軍之將

唔知仲驚乜

呢場尋晚應該好多人冇睇

呢幾條傻閪特別自大

狗竇傾計都俾你班利撚jer

蝗狗jer又入痢狗數

明眼人

拼圖王 deerhunter
次撚次柒都係呢兩條傻閪

摩迪決賽出到唔係狗竇講? 當年話唔明點解驚ddg唔黎唔係狗竇講?
咁大口氣預左比人bin啦傻閪

我地巴塞邊隊都唔驚！

打撚死你

比隊屎反cup唔知係咩感覺

果三球都負負碌碌就收皮啦

派錢

而家端午節唔掉種落海, 改掉錢落海?